新聞聞話有一位手足今晚比人捉左

有冇議員幫佢
啱啱商台新聞聽到

dklm

係咪暈左嗰個